求背囊推介 $1000 Budget

唔要SPI

Osprey

Dr kong

Herschel

incase

Invisible

Doughnut

Millican

Nike,adidas

相機/返學/去街/返工背囊都唔同，唔貪牌子doughnut都好多選擇

$600-800

想重課啲 Supreme 想文青啲 herschel

呢款唔覺永高有，巴打邊度有?

herschel好撚柒
通街都係2條帶 條條fing

留名
不過依家目標去左daily既相機背囊 有無巴打有好介紹

有冇巴打知道香港邊度有GORUCK嘅backpack賣

上個月係永高入左手 我係拎圖直接問佢地有無

留名

想買個見得下人去下旅行

Rain backpack 又防水 又擺得多嘢

其實係想返學用多
想易d 襯衫

利申 男

啱啱呢幾日買左個 Arc'teryx Arro 22
無揹過出街擺左係屋企
諗諗下覺得唔係幾啱自己
有無興趣? 有既平小小比你
Telegram id : alvin0427

Supreme